《男友問點解我咁鍾意幫佢含》

1)

「⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」Feel到男友放喺我頭後嘅手開始用力，一下一下咁將我個頭推近自己。

我繼續努力咁喺男友胯下呑吐，另一隻手小心翼翼、輕輕力托一托陰囊。

男友全身震一震，我向上一望，見到男友皺住眉頭，忍住唔叫出聲。

我暗暗一笑，一邊加快呑吐速度，一邊用手指掃陰囊底凹陷處。

「啊⋯⋯等⋯⋯等等⋯⋯我覺得就射啦⋯⋯」男友半瞇住眼，有啲不知所措咁周圍望，想搵房入面有無紙巾。

「啵，啵，啵。」我故意發出聲響、繼續口部活動，並指向自己個嘴，示意男友射入我個口。

「嗯！真⋯⋯係可以射入去⋯⋯？」男友皺住眉忍住快感，再次問我確認。

「嗯哼～」我加快速度。

「⋯⋯啊！嗯！」棒狀物頂端冒出溫熱嘅液體。男友下身一陣抽搐，一下一下咁射入我口腔。

我用力吸啜，好似真空機咁要將所有體液吸入口。

「⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」男友呻吟聲慢慢收細，似乎已經結束一波高潮，我慢慢停下動作，離開棒狀物後輕輕親吻頂端一下，微笑著看向男友，用紙巾輕輕幫男友清理。

「多謝你。」男友摸摸我的頭。

「嗯！」我笑著含糊地回應。

「噢。」男友察覺到我含住滿口液體，連忙扶起跪喺地下嘅我，滿臉抱歉：「對唔住啊，我地入廁所清理一下先。」

「嘻！」我緊閉雙唇、鼓起臉頰，尾隨男友嚟到鋅盤前。

我吐出口內體液，用水浪口。

「對唔住啊。」男友抱歉咁遞上紙巾。

「唔該～」我笑住接住紙巾，印乾嘴唇：「我好開心喎！」

男友輕輕力攬住我、溫柔咁錫：「多謝阿妹。」

「阿B，我鍾意服侍你。」

「點解你鍾意幫我含嘅？」

我微微一笑，諗起第一次同阿B嘅親密接觸——

我男朋友都好撚鍾意幫我含

我男朋友好鍾意幫佢個ex 含

2)

第一次親近阿B係因為一齊過夜玩。

記得有一晚臨訓前，我同阿B傾緊WhatsApp。

我：阿B，我掛住你⋯⋯好想對你耐啲！

阿B：我都係，好想見你！

我：如果可以攬住你一齊訓就好喇。

阿B：阿妹，你想唔想同我去離島過夜玩？

我仲記得個晚收到阿B嘅message，成個人激動到不得了——一方面覺得好開心可以對住阿B耐啲，另一方面又好驚會發生啲咩事。

孤男寡女獨處一室喎，會發生啲咩事真係唔知。

諗返阿B由一拍拖到依家嘅表現一直好規矩，頂多會攬住我條腰，但都唔會亂咁摸。

諗返每次阿B攬住我，內心都有一陣躁動，好想成個人陷入阿B心口，好想阿B撫摸我嘅身體。

我知道自己係個咸濕嘅女仔，為咗唔好嚇親阿B，我都無喺佢面前展示過呢一面，只係默默期待住阿B會獸性大發。

我同自己講，阿B平時咁規矩，今次應該純粹係想見我耐啲，我都係淡定啲應佢，唔好諗多咗嗱。

我：嗯，好啊！我地去邊度好～

唉，有少少失落。不過都係慢慢嚟啦，我都唔想太狼死嚇走男朋友。

最後，我地決定咗去長洲玩2日1夜。我仲記得搵渡假屋嘅時候，我好想建議揀有雙人床嘅房，但又驚講出口好尷尬。

最後我地完全無傾過呢方面嘅考慮，揀咗間近海嘅雙人房，我表面好似無乜嘢，實際上開心到不得了！！！

希望大家鍾意睇，大部分都係真人真事

利：藍絲

lm

幾好睇 繼續plz

Dnlm我只係J黃絲

巴打幽默

3)

「⋯⋯」我望住窗外面拋吓拋吓嘅浪，覺得今朝嘅早餐就嚟要衝出喉嚨。

「⋯⋯阿B⋯⋯」我忍住想嘔嘅衝動，拉一拉阿B手肘。

「做咩啊？」阿B一路專心打機一路應我。

「我⋯⋯有啲暈船浪⋯⋯」

「吓。」阿B望向我、擺低咗部電話，然後將我個頭靠落自己膊頭：「阿妹快啲瞇埋眼抖一抖。」

「嗯⋯⋯」估唔到長洲之旅一開頭就咁唔順利，搞到我有種不祥預感⋯⋯

——

「小心啊。」阿B好擔心咁扶住我落船。

踩返地面，我仍然有種腳步浮浮嘅感覺。

「我諗我要啲時間抖抖⋯⋯」死忍咗成程船，如果有鏡，我估我應該會見到自己面青口唇口嘅樣。

「咁不如我地去拎咗房俾你抖抖先？」

「嗯，好啊。」

——

講起長洲嘅渡假屋，我第一時間就係諗起好猛鬼。

淆底獸嘅我其實幾驚吓，但為咗全情享受同阿B嘅2日1夜，我一路都迫自己唔好亂諗嚇自己。

「咦，應該係呢度？」阿B指住兩棟渡假屋之間嘅指示牌。

我望一望碼頭鋪頭阿姐俾我地嘅地圖同鎖匙牌，再望一望指示牌格離嘅鐵閘：「唔⋯⋯應該就係嘞。」

阿B接過鎖匙，研究咗一陣就開咗鐵閘，我地入到去見到有條暗暗地嘅樓梯上一樓。

唔知點解，我覺得有啲毛管桐。

「啪！」

「哇！」膊頭突然俾人拍咗一吓，嚇到我叫咗出聲。

我拎轉頭，見到阿B笑嘻嘻咁望住我。

我反一反白眼、打咗阿B手臂一下：「食屎狗，嚇死我啊！」

阿B雙手環抱住我條腰：「嘻嘻，你好驚咩？」

「噗噗！噗噗！」心跳得好快。

我分唔到係因為嚇親定係因為阿B攬我而心跳加速。

我面紅紅咁輕力推開阿B，快步跑上樓梯掩飾尷尬：「驚你個頭！快啲上嚟啦！」

4)

一開門，就望到張雙人床。

我地入到房後，阿B閂埋咗道門。

唔知點解，我覺得有啲尷尬、有啲不知所措。

嗯⋯⋯跟住應該做啲咩⋯⋯？

為咗掩飾尷尬，我喺間房周圍行，周圍研究，然後開著咗部電視嚟睇。

有咗電視聲，間房好似無咁靜，我感覺少咗一分尷尬。

我見阿B背住我，拎緊背囊嘅水樽出嚟想飲水。

我行過去，由背後攬實阿B。

我好鍾意喺背後攬住啊B，感覺上好似偷襲佢、唔俾佢走咁。

「⋯⋯做⋯⋯咩啊？」阿B呑咗呑口水。

我笑一笑、合埋眼，雙手更用力攬實阿B，感受到佢背脊傳嚟嘅溫暖：「唔知喎。」

「⋯⋯」阿B呼吸開始有啲重。

我埋頭喺阿B頸間，大大力咁索：「你好香呀。」

「⋯⋯都唔知你講咩。」

嘻，阿B明明好享受又扮曬嘢。

「噗！」我大大力錫咗阿B條頸一下，放開咗佢，轉身坐咗落床睇電視。

「好似無咩嘢睇咁嘅。」我用眼尾睄一睄阿B，見到佢個樣有啲無奈。

阿B坐咗喺我身邊，陪我睇電視。

睇吓睇吓，覺得有啲眼訓，我忍唔住細細聲打咗個喊露：「哈欠。」

阿B聽到打喊露聲，摸摸我頭頂：「阿妹你攰喇，訓陣先啦，好無？」

可能因為暈完船浪，我真係有少少攰：「嗯⋯⋯你一陣嗌我喎。」

「訓啦。」

推

樓主訓醒未想睇文

5)

「唔⋯⋯」擘大眼，覺得有啲迷迷糊糊。

我覺得有啲凍，縮起咗個身、瞇起雙眼摸吓床嘅四周，捉住俾我踢開咗嘅被角，一下用力拉返上自己胸前。

身體開始和暖，我攤喺床、伸咗個懶腰：「呵欠～～」

咦，阿B呢？

我望望周圍都唔見佢。呢一刻我真係有少少懷疑自己發緊夢，會唔會其實根本無去到長洲⋯⋯

我落咗床，著好拖鞋，發覺原來阿B出咗露台。

阿B靠住露台欄杆，企咗喺度睇個海。

海風有啲大，吹到阿B頭髮向後亂飛，但佢個身郁都無郁過。

「阿B⋯⋯」我輕輕叫喚。

阿B 仍然無郁到。

我再行近，去到阿B身後，雙手繞過佢條腰，攬住佢：「阿B？」

阿B身體輕輕一震，稍稍拎轉頭：「你醒喇？」

「係阿。」

「唔瞓耐啲？」

我喺心入面暗暗嘆氣，本來以為攤喺床扮瞓會有下文嫁嘛。瞇住眼，我仲好期待俾阿B突襲。

點知阿B真係由我瞓，我扮扮吓仲真係瞓著埋！

我扁一扁嘴，含糊咁抱怨咗句：「咁你又唔陪我瞓⋯⋯」

「吓？咩話？」阿B拎轉身問我。

「無嘢～」我無咁好氣，企起身行去拎袋：「我肚餓喇，去食嘢好無？」

「好啊。咁我去個廁所先。」

「嗯嗯。」

阿B轉身走入廁所。我向露台方向望出去，見到出面個海好大浪，海水一浪接一浪咁湧上沙灘。

「阿B！出面好似好大風，我哋駛咪帶把遮啊？我驚落雨！」我向廁所嗌去，廁所傳嚟沖水聲。

阿B一邊洗手一邊應：「唔洗喇，我哋去附近食嘢啫。唔會落雨嘅。」

我望住由廁所出嚟嘅阿B，嗱嗱林遞佢個袋俾佢：「好喇，快啲行喇。」

樓主出文未

文定老母？

屌你老母
條J差啲甩咗出嚟

文呢？

好頂癮呀樓主

文呀

扯左，我是咪基

希望你出文快D啦
雖然好鐘意你呢種心路歷程既描繪

圖

6)

我哋喺餐廳食完飯，諗住喺大街行吓。

點知真係俾我把烏鴉嘴講中咗⋯⋯行行吓，突然落超大雨！

我同阿B因為無帶遮，即刻跑入簷篷下面避雨。

只係一陣嘅時間，頭髮、衫褲已經半濕。

「⋯⋯好大雨啊。」我聽住大雨聲，四圍望，嘗試搵有瓦遮頭嘅路可以行返去渡假屋：「點返去好呢？」

「可能我地要等多陣。」阿B搭住我膊頭、拉我埋身邊：「企埋啲啊，你個邊撇雨。」

我靠近阿B，佢個身有啲濕但好暖，我仲聞到佢身上嘅味道。

好香。好好聞。

我擰轉身，雙手穿過阿B手臂、環抱住佢，伸頭向阿B頸側用力一聞。

阿B俾我嘅氣息整到有啲痕，邊縮邊笑住問：「阿妹，做咩呀？」

我瞇埋眼，好似樹熊咁攬實阿B唔放：「阿B，我好鍾意攬住你。」

『因為你好暖、好香。攬住你，我覺得好正。』呢句我無講到出口，好似好變態咁，費事嚇親阿B。

我硬係覺得阿B身上有陣獨特嘅香味，唔係沐浴露或者洗頭水嘅味，亦都唔係汗味，但就好似攬咗十年嘅枕頭仔咁，令人覺得好安心好想繼續聞。

「咦，好似細雨咗喎。」

聽到阿B咁講，我輕輕放開阿B、擰轉頭一望，見到外面變咗微雨。

「不如跑返去囉。」阿B笑笑提議。

「好啊！」

「咁行嘞！」

我跟住阿B，由一邊簷蓬跑到另一邊簷蓬，然後再到下一個⋯⋯阿B亦不時擰轉頭望吓我有無跟上。

諗返起對上一次咁樣淋住雨跑已經係十幾年前。當時嘅我仲係個小學生，放學嘅時候咁啱落雨無帶遮，所以淋住雨跑返屋企。

『哈哈，又幾爽。』我邊跑邊諗。

就到渡假屋嘅時候，阿B停咗喺附近一間士多鋪：「要唔要買啲零食呀？」

我諗咗諗：「都好喎！反正今晚落雨出唔到去，我地就睇吓電視食吓零食喇。」

我哋買咗幾包薯片同兩枝啤酒，就拎住跑返渡假屋。

7)

一返到渡假屋，我同阿B都除咗件濕晒嘅外套，諗住掛起、等佢吹乾。

我拎住衣架，接過阿B手上嘅外套。

「唔該阿妺。」

我望向阿B，發現佢頭髮濕晒，仲亂到打風咁，忍唔住笑咗出嚟：「哈哈！你個頭！笑死我！」

阿B笑住話返我：「你個頭都係咁嫁炸，傻傻地。」

「哈哈哈！⋯⋯乞嚏！」我笑笑吓，忽然凍到打咗個乞嚏。

「你快啲沖涼先喇，要快啲換返乾爽嘅衫。」

我打咗個突，諗起啲電視劇入面男主角叫女主角去沖涼嘅畫面，之後仲⋯⋯

我真係睇劇睇壞腦。

我扮曬無事咁點點頭：「嗯，咁我沖涼先喇。」

——

閂埋浴室嘅門，我望住鏡入面成隻落湯雞嘅自己。

『好似都回應都幾鎮定？』我不斷諗返阿B提議我去沖涼嘅畫面：『明明阿B純粹擔心我凍親！我差啲就諗歪咗！』

我喺浴室入面囉囉攣到爭啲想嗌出嚟。

「呼⋯⋯」我深深呼一口氣，決定唔理咁多、快快手沖涼算。

——

沖完涼出到嚟，見到阿B坐喺凳度打緊機。

「阿B，我搞掂喇，到你。」我一路用毛巾抹頭髮，一路坐喺床邊講。

「嗯。」阿B收起手機，開始由背囊拎更換衫出嚟。

我見佢擺咗件tee喺床上面，有啲貪玩咁搶咗佢件tee套咗上身：「哈，你無衫換喇。」

「食屎狗！」阿B笑住咁吱我：「拎返嚟啊。」

「嘻嘻嘻，唔制喎。我覺得好襯我！」

「都幾襯嘅！」阿B笑住回應我。

「梗係～好喇，唔玩喇。」我除返著喺面嘅tee俾阿B：「你快啲沖啦，沖完我地一齊睇電視！」

「嗯。」阿B拎齊替換衫褲就入咗浴室。

忽然間房好似靜咗好多咁，為咗唔好咁尷尬，我開著咗電視嚟播聲，然後百無聊賴咁碌住手機等阿B。

8)

當阿B沖完涼出嚟嘅時候，我攤緊喺床上面碌手機。

本來諗咗好耐要點迎接沖完涼嘅阿B——坐喺度？瞓得靚靚咁喺床度？扮瞓著？衝上去攬住佢？

諗嚟諗去都覺得啲姿勢好唔自在。

另一邊阿B又沖咗好耐都未沖完，等等吓我又開始眼瞓。

我決定用喺屋企最舒服嘅姿勢、大字形咁攤喺床度恰眼瞓。

「係咪睇電視呀？」阿B坐咗喺我隔離問。

「我頭先見到有電影台啊。」我仲有啲吽吽哣哣：「阿B你拎啲零食過嚟啊。」

阿B一路幫我開好零食同啤酒，一路問：「你想睇咩啊？」

「我想睇『閃靈』啊。我睇過劇情大綱，但從來都唔敢睇套戲。自己一個睇好驚！」

「咁要熄緊啲燈睇喇。」阿B順手熄咗幾盞房燈，然後瞓喺我隔離攬住我。

我聞到佢身上嘅洗頭水味，個心突然跳得快咗好多，塊面都有啲熱。

我扮晒要拎零食，掙脫阿B雙手，坐咗起身。

我呷咗一啖冰涼嘅啤酒，諗住令自己冷靜返啲。

啤酒順玻璃樽口流入，苦澀嘅味道一下子充斥住我嘅口腔。

『⋯⋯酒好苦。』我係個好少飲酒嘅人。

我忘記咗酒只會越飲越熱，酒精令我雙頰同身體都有啲發熱。

阿B無察覺我嘅異樣，改用半躺嘅姿勢較好電視，望住電視嘅畫面提醒我：「開始喇。」

「嗯。」我遞咗枝啤酒同薯片俾佢，撟住佢手臂，靜靜哋靠落佢膊頭。

電視屏幕開始播電影嘅畫面，但我有啲心不在焉。

『啊⋯⋯係第一次同男朋友過夜。』阿B真係瞓喺我隔離呢件事有啲不可思議。

我將個頭靠喺阿B心口，聽住佢嘅呼吸聲，感受住佢胸口緩慢嘅起伏。

『好舒服。』我雙眼望住電視屏幕，注意力卻係放咗喺隔離嘅阿B身上。

可能係太安心，又可能係太攰，我竟然有啲眼瞓，眼皮開始重到要垂落嚟。

『嗯⋯⋯有少少想瞓⋯⋯』

⋯⋯

⋯⋯

『⋯⋯咦？』我擘開眼，條頸有啲酸痛。

「你瞓醒嗱？」阿B察覺到我嘅動靜，轉頭溫柔咁問。

我坐起身，見到阿B手上嘅啤酒少咗一半：「我瞓咗好耐？」

「係啊，你攰喇。」阿B擺低啤酒樽同薯片：「不如瞓喇？」

Pish

9)

阿B幫我擺返好枕頭，幫我冚好被，然後轉身熄咗部電視。

間房變到好黑同好靜。

我聽到阿B輕輕掀起另一邊嘅被角進入被窩，身邊即時變得好溫暖。

阿B面向住我，靠得好近。我嘅右邊臉感受到阿B呼出嘅暖氣。

阿B嘅右手環抱住我條腰，酥麻嘅觸感令我嘅睡意消失得一乾二淨。

『卜卜⋯⋯卜卜⋯⋯』我緊張到好似聽到自己嘅心跳聲。

為咗唔俾阿B發現，我打咗個好大嘅喊露，順勢轉身向另一邊、背向阿B瞓，嚟避開佢嘅氣息。

「你唔想我痴住你瞓啊？」腰上嘅手稍稍抽開，阿B把聲嘅身後響起。

「唔係呀。」我頓咗一頓，將阿B拉近、搭喺腰上面：「我覺得面對面瞓好熱。」

「好啦，咁我哋咁瞓喇。」阿B攬實咗我。

阿B開始輕摸我個肚，偶然又搓幾下：「你好軟綿綿，好好摸。」

「食屎，好痕啊。」我撥開佢隻手，嘰嘰聲咁笑咗出嚟。

阿B繼續擺返隻手上嚟：「嘻嘻，好得意呀。」

我轉過身，同阿B面對面：「摸自己啦衰人。」

「我無啊嘛，你摸吓喇。」

我伸手摸向阿B個肚，又摸返自己，阿B的確係一啲肚腩都無。

「食屎狗，都係嘅。」我無咁好氣，由得阿B搓我肚腩仔。

阿B嘅手喺我腰間徘徊，我有種奇怪嘅感覺慢慢湧出嚟。

⋯⋯

好想⋯⋯

⋯⋯

我好想⋯⋯

阿B再摸上啲⋯⋯

可能係酒精沖昏咗頭腦，我好似俾慾望控制咗自己咁。

情不自禁咁拉起阿B隻手，輕壓向自己嘅胸口。

阿B停咗一停，見我無縮開，佢似係試探咁稍為移動手指。

我瞇起眼，呼吸開始有啲重。

阿B嘅手指好似識發熱咁，掂過嘅地方都變得好熱，好囉囉攣。

我靠近阿B，嘴唇貼上嘴唇，由淺淺嘅輕啄變成曖味嘅濕吻。

『我好似⋯⋯醉咗⋯⋯』意識迷糊，只係淨返皮膚嘅觸感。

熱吻後兩唇分開，我哋輕輕喘氣。

「不如⋯⋯除咗個扣佢？」阿B問。

「⋯⋯嗯。」我點一點頭，伸身向背後反手解開胸罩嘅背扣。

阿B試探咁問：「真係可以？你可以say no嫁。」

「⋯⋯我想你摸我⋯⋯」我怕羞到用手遮住雙眼，用好細嘅聲線含糊回應。

「好。」阿B對手伸入胸罩內，皮膚掂皮膚咁貼上我胸前，溫柔咁按壓。

我覺得成個人都好似要融化咁，覺得好騷麻，又好渴望更多嘅接觸。

淫娃!

出文

頂.....文呢

老闆我又要…文

10)

我伸手向阿B頸後、拉向自己，貪婪咁親吻佢嘅嘴唇。

熱吻間喘息嘅空間，阿B輕喘住氣：「你唔想嘅話可以拒絕我嫁。」

我扁一扁嘴：「你唔鍾意咩？」

「鍾意啊。」

「咁咪得囉。」我再次吻向阿B，舌尖不斷進攻。

聽住阿B細細聲咁喘氣，我覺得好興奮。

我想要更多。

我慢慢伸手向阿B跨下，輕放喺上面。

阿B震咗一震，用好無辜嘅眼神望住我。

見阿B無反抗，我開始試探地按壓跨下：「你好熱啊。」

阿B面紅紅咁擰住頭，埋頭入枕頭之中：「你⋯⋯做咩啊？」

「我可唔可以繼續嫁？」

「你⋯⋯想做咩啊？」阿B怕醜到唔敢望我。

好可愛。

我轉身跨坐住阿B，將佢壓喺身下：「我摸唔摸得你嫁？」

「⋯⋯I don’t know⋯⋯」

我笑咗，阿B緊張到語無倫次，開始講英文。

「咁我當你話得嫁喇喎。」

我隔住睡衣撫摸阿B嘅臉頰⋯⋯

頸側⋯⋯

鎖骨⋯⋯

胸口⋯⋯

手指尖輕掃阿B嘅左胸，停留喺微微凸起嘅小圓點。

「不如⋯⋯」我繼續按壓小圓點：「你除咗件衫佢？」

老闆我再要⋯文

留名 支持樓主

唔好卡啊 求下你啦
Merry Christmas

文啊

要文啊

樓主棄文？

垃圾 吞埋落去啦

文呢

G持樓主出文！！

文呀屌

哈佬哈佬我返嚟了！！！
唔好意思咁多位話說之前一直係阿B幫我post文，呢兩日諗住login佢個帳同大家吹吓水，點知佢俾錯pw我，搞到block鬼咗個ac
食完飯開始打，今晚11點半會有文！

你今晚冇文點計先？

幾搞笑

11)

就係咁，阿B俾我壓坐喺身下，半推半就咁俾我除剩內褲。

透過月光，我見到阿B用雙手遮掩雙眼。

「嘻。」見到咁可愛嘅阿B，我忍唔住笑咗出聲。

「做⋯⋯咩呀？」阿B緊張到望都唔敢望我。

『嘻好想整估吓佢』我貪玩咁諗，嘴角忍唔住微微向上彎。

「得唔得嫁⋯⋯？」我用指尖溫柔咁喺阿B胸口打圈——圍繞住小圖點，指尖動作由大圈慢慢收窄成小圈。

「啊！」阿B驚訝咁叫咗一聲，身體微微顫抖，隨即察覺自己嘅反應，尷尷尬尬咁掩住個口。

我跨坐住平躺嘅阿B，居高臨下咁望住任我擺佈嘅獵物，心底裡興奮至極。

我深深吸入一口氣，嘗試令自己嘅心情稍為平復。

我俯身瞓喺阿B熱烘烘嘅心口，聽到一下又一下急迫嘅心跳聲。

阿B靜咗無出聲，然後緊張咁呑一呑口水。

「我⋯⋯」我試探咁問：「我可唔可以摸你？」

「⋯⋯How？」阿B又緊張到語無倫次。

「咩點樣呀？」

「I... don’t know... by tool?（用工具）」阿B講到甩甩咳咳。

我聽錯咗「tool」做「Tooth（牙齒）」，以為阿B叫我咬佢：「係呀係呀，by teeth！」

「吓⋯⋯」阿B由手指縫偷睇我，又發現我一直望住佢，即刻唔好意思咁擰轉臉、避開我視線。

我輕啄阿B嘅頸側：「咁得唔得嫁？」

「嗯⋯⋯」阿B敏感咁震一震。

沿住頸側嘅曲線，我嘅嘴唇吻過膊頭，胸口，小圓點，最後停留喺阿B嘅小腹。

我望一望阿B近乎全祼嘅胴體：『好性感⋯⋯』

我將右手首節手指勾住阿B身上唯一嘅布料：「除埋佢？」

阿B仍然掩住臉。

然後輕輕點頭。

實找數嘅

絲打一齊傾吓交流吓

嘩 咁到我好尷尬
寫到真係好吸引 繼續繼續

好眼瞓要瞓先
聽日會收早！繼續打埋呢一晚

聽日出返四倍

好多人等文
訓啦 等你文呀

褲都除埋啦啦啦啦啦啦啦啦

說好的四倍

12)

我雙手拉低阿B嘅內褲，一直被壓住、已漲大嘅下體一下子彈出。

無預計過會突然見到咁生動嘅畫面，我有啲驚訝：「哇！」

「啊⋯⋯」阿B尷尬到驚叫一聲。

「我點做會令你舒服啲啊？」

「You may... Touch it...」

我用雙手將暖烘烘嘅陽具握住，手掌心緊貼表面，手指逐一纏上：「跟住呢？」

阿B深呼吸，故作鎮定：「The tip is the most sensitive part... You may touch it...」

12)

我雙手拉低阿B嘅內褲，一直被壓住、已漲大嘅下體一下子彈出。

無預計過會突然見到咁生動嘅畫面，我有啲驚訝：「哇！」

「啊⋯⋯」阿B尷尬到驚叫一聲。

「我點做會令你舒服啲啊？」

「You may... Touch it...」

我用雙手將暖烘烘嘅陽具握住，手掌心緊貼表面，手指逐一纏上：「跟住呢？」

阿B深呼吸，故作鎮定：「The tip is the most sensitive part... You may touch it...」

一片黑暗中，我嘅雙手靠住觸感慢慢向上移，撫過光滑嘅頂端。

咦，有啲濕濕地。

「咦？」我有啲疑惑，停低手嘅動作。

「It secretes lubricants with excitement...」阿B尷尬咁解釋。

『嘻，好似上真人Bio堂咁。又幾好玩！』我笑瞇瞇咁諗。

「咁我隻手應該郁？」我好奇咁追問下一步。

「Yes... Up and down... Up and down...」

我有啲唔明，動作有啲笨拙：「你可唔可以示範吓啊？」

阿B有啲猶豫。

「嚟喇～唔該啊～我想知！」

阿B緩緩伸出右手，四隻手指同姆指呈「U 」型打橫握住陽具。

佢稍稍施力壓住上部分嘅皮膚，然後拉下，再推上。

個一刻我覺得好似睇緊機鋪啲彈出彈入嘅土撥鼠，好得意！！

Live左

講英文

我都覺得好搞鬼但佢真係轉咗channel

聽日出維園呀 唔好出文

新讀者lm

留名

正啊

文文

13)

「哦！原來係咁！」我嘻嘻笑，模仿起阿B嘅動作：「係咪咁嫁？」

「...Yes...」阿B皺住眉回應，身體不自覺咁扭動。

忽然我覺得自己好似倩女幽魂嘅姥姥，喺度玩弄無知少男嘅年輕肉體。

簡直係罪孽深重啊……雖然好好玩，但阿B會唔會覺得我係個放蕩嘅女仔……

喺我開始擔心嘅時候，阿B拉住我嘅手停止我嘅動作：「我夠喇，唔駛啦……」

「嗯嗯。」我聽話咁放開手。

阿B張開手臂，示意我投入懷抱。

我攬住阿B赤裸嘅身體：「你會唔會凍嫁？」

「都有啲。」

我用被單蓋住自己同阿B，瞓喺阿B胸口上面。

我諗咗一諗，開口講：「我覺得有少少似發緊夢」

「⋯⋯點解咁講？」阿B有啲疑惑。

「因為⋯⋯」我猶豫要唔要開口。

阿B靜靜地咁等我。

「我無諗過會同你進展咁快。」我望一望阿B：「我本身仲以為你唔會打丁。」

阿B臉紅耳赤咁回應：「咁⋯⋯我都係正常人嚟⋯⋯都會打嘅⋯⋯」

「真嫁？」我追問：「一星期會幾多次先？」

「呃⋯⋯都試過一日一丁⋯⋯或者一日幾丁嘅⋯⋯」阿B愈講愈細聲。

「嘻，咁我都係喎。我仲懷疑過你係咪gay，點解可以咁溫柔又咁gentleman」

阿B嘆咗一口氣：「我都有生理反應嘅，不過無諗過咁快show我呢面俾你睇⋯⋯」

我望實阿B：「咁你會唔會唔鍾意咁嫁？」

「又唔會嘅，我好open-minded嫁嘛。」阿B用手臂攬住我：「咁你接受、願意同我試，我又覺得幾開心。」

「真係？」我有啲難以置信。

「嗯。」阿B好肯定咁講：「好正常啦，女仔都有性慾嘛。不過女性喺呢個社會太抑壓啦，一講性嘅話題就俾人話『係雞、係公廁』」

「我都驚令你對我印象唔好嫁。」

「我本身真係唔知你有呢一面嘅。」阿B摸摸我頭：「咁都幾吸引啊。我反而好奇女仔係點。」

「咩點？」

「你話你都有丁嘛！」阿B好似想聽我自慰嘅事。

「哦哦！」我開始諗返第一次自己happy嘅事⋯⋯

尋日出完去好攰 呢兩日要回吓氣出慢少少

btw想收集吓意見，大家想睇邊樣多啲：
我同阿B嘅事
or
我嘅自我探索過程

「呃⋯⋯都試過一日一丁⋯⋯或者一日幾丁嘅⋯⋯」阿B愈講愈細聲。

「嘻，咁我都係喎。」

其實我一直懷疑好多女仔都收收埋埋，日日happy

我睇到一半以為真係Gay

仲開心咗一秒

屌sor9，get錯！
我令你失望了 下次作個基故你睇

Pishhhh

除咗褲 半硬

Lm

四倍文呢

樓主無事嗎？

出足一個月

唔使了 搞掂呢篇先

好好睇啊

樓主呢?

人呢

樓主請報平安

文

樓主呢

別讓樓主跑掉

阿B快啲屌到佢叫唔好停

push

樓主走甩左

樓主唔更文都上水報報平安

想睇互奶

樓主人呢

屌咁就六日

人呢 樓主屌你老母

樓主出文未呀？

後面啲咸度同最開頭反差好大

樓主已走甩

有文未

撫摸緊講乜you may touch it 英文

嗨

樓主請上水報平安

樓主！

咁耐都唔上水 …

點解要叫做呀妹

樓主無唔係比狗咬左

跪求報平安

望清楚係咪男男先

樓主有無事

樓主上水呀

樓主文呢
啊B唔通係m男

樓主你唔含俾我含啦

樓豬去咗邊呀

後續leeeeee

樓主